## Базовая верстка страницы


## Установки зависимостей проекта
Для установки зависимостей проекта необходимо в командной строке ввести команды:
-	`npm install`


## Как использовать
Обычный режим: в командной строке ввести `gulp`.
Выборочная сборка: в командной строке ввести необходимую задачу. Например, для сборки CSS необходимо ввести команду `css:build`.
Список всех доступных задач можно посмотреть в файле gulpfile.js.
